iphone 11嚟講，64gb到底夠唔夠用？

依家用緊64gb,用咗唔夠一半空間，仲有好多垃圾app未刪，即係我要用嘅容量更少，諗住遲啲換機，但依家買64gb好似太唔抵

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

仲有34gb可用

唔故意del相影片會唔夠

我部電話放相 片 Spotify既歌 都60gb

不如唔好買

睇你既使用度就知你唔係點拍片影相，買xr都夠晒

唔夠

但xr得3gb ram

2gb ram都夠做啦iphone

利申 6s

6s太慢